{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 호텔 에버미라클 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店で確認が必要です。 予約の際、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否したりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 また、客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室利用についてのご案内で、予約時にカーボンニュートラル実践1号ホテルとして特別な特典を受けることができます。 ラテックスベッドや自然ドリーム海洋深層水、マグネシウムの気に入った水、カルシウム低減品、竹歯ブラシなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1名入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で1名入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店で確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "予約の際、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否したりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難時にどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "カーボンニュートラル実践1号ホテルとして特典はありますか？",
            "answer": "予約の際、カーボンニュートラル実践1号ホテルとして特別な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ラテックスベッドや自然ドリーム海洋深層水、マグネシウムの気に入った水、カルシウム低減品、竹歯ブラシなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 541
    }
}